【818 - 沙田友入】2:00第一城追擊TVB，2:30出發去維園

上次光復沙田
好多港島人2:00pm 先去紅磡追擊馬明
2:30pm 即飛去沙田撐光復
今次到沙田有TVB活動，20-50人叫口號就夠
沙田友去唔去第一城自己決定喇

我都係紅磡去沙田其中一人

8月18日
2:00 第一城追擊TVB 鄺潔楹
2:30出發去維園，地鐵45min內到
雖然維園call time 係2:00pm，但3:15pm去到應該都ok

口號，最好粗字print出嚟：
無綫新聞 誤導市民
無綫新聞 包庇差人
袁志偉下台 黃淑明下台
抵制廣告商

記住：
見到TVB偽人先叫口號，有小朋友表演就唔好嗌口號，請靜心支持小朋友
有記者採訪，就要喺記者附近嗌口號，「抵制廣告商」一定要嗌俾記者聽

TG 狙擊活動行動組:
活動最新update 請問TG group admin，利伸本人非admin，只係幫手宣傳

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

無良心媒體

818去維園，主線重要過其他

um 冇衝突喎

沙田友不坊追擊完再出維園 香港人預咗會遲

推

真

認真事

不叫遲

係，20-50人已經有效果
除非你係醫護、重要前線人員要一早到

不反對

最好係今次一齊準時出現，塞爆維園

因為今次不是遊行, 同之前有分別，大家自己決定啦

全民追擊

TVB EVENT + 藝人活動
係TVB 收入之一

啱，自己決定

PUSH!!!

push

agger

無線新聞 出賣港人